半年OT錢賺咗首期 買咗2個維峯．浚匯單位

發夢聽到有人ot時傾計
藍衫半年出咗 40萬OT錢
白衫豬粒 半年收60萬OT錢
2粒花以上 天文數字

但係臨退休生cancer
比銀行收番

德美 聯署 整合

其實點計2萬8一個月點o到40萬真心佢地1個鐘ot當1日？

咁撚少就收皮啦

半年

都要7萬個月先得

點o到7萬？

供27年2047之後駛唔駛補地價

$500個鐘 每日5個鐘？🤔

加埋津貼飯錢

珠笠6皮底薪 3皮OT 正常啦

巴打 低招左D喎

有樓住理得有冇病

考緊白衫

珠笠好似600蚊一粒鐘ot 唔知有冇加薪

做咁多陰質野 過唔到50 完

藍衫唔係2萬8咩

有買樓mortgage過就知你講野流到

基本上拎住cs身份任借

政府係老底除140=時薪

紀律部隊170

10 年前就係除140

起薪姐 每年加人工
點止2萬8底薪 我估編得入green object 最少入過ptu

除170咪重小

係咩咁而家幾多